買左盒Twice YES卡 女朋友嬲左我

啱啱喺街買左盒Twice嘅YES卡 之後女朋友睇到就發脾氣
話未見過有人拍左拖仲追星 買依d野 跟住我同佢講野 佢就冇理我 當我空氣 點拆丫各位巴絲

唔係嬲你追星 係嬲你鐘意垃圾twice

買柒野係咁

屌你買Yes Card
佢嬲你唔買正版呀